有健康碼就可以上街

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。